1700-1930 左右大局 星期一至五 D100

1700-1930 左右大局 星期一至五 D100

#國泰 #港龍 #左右大局
國泰全炒港龍有新消息!
中共習近平吹抗美援朝係同美國開拖前奏!?
D100 左右大局 LIVE
(主持: 李慧玲、陳健民)

D100 Radio
512K subscribers
國泰全炒港龍有新消息! 中共習近平吹抗美援朝係同美國開拖前奏!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、陳健民)

國泰航空 (00293) 近日裁員消息不絕，市傳國泰裁員會於周內公布，當中國泰旗下國泰港龍航空所有員工將會被裁。國泰港龍航空空勤人員協會副主席梁佩韻周二 (20日) 表示，工會向資方查詢裁員計劃時，資方表示只屬傳言，國泰港龍航空仍有存在價值。國泰股價跌1.4%，收5.72元。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，
即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

#鍾翰林 #美國 #左右大局

鍾翰林美國領事館外被捕事件分析
612基金啲錢去咗邊拆解
D100 左右大局 LIVE
(主持: 李慧玲、何啟明)

D100 Radio
512K subscribers

鍾翰林美國領事館外被捕事件分析 612基金啲錢去咗邊拆解 D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、何啟明)

學生動源前召集人鍾翰林7月底被警方國安人員拘捕，被指控違反香港國安法，原定周二 (27日) 再到警署報到。學生動源中午指出，鍾翰林是日早上8時起失去聯絡。多個傳媒其後引述消息指出，鍾翰林是被警方國安處人員拘捕，當中有指他是在前往美國駐港總領事館途中，在領館附近被捕。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

相關影片:
1. 【LIVE 直播】鍾翰林學生動源美國領事館外疑被鄧炳強同袍失蹤內幕!? 林鄭月娥睇穿香港人心態搞強制檢測!? 台灣長假期聲援12港人 香港人就剩係掛住旅行!? D100 三點維權 (傑斯、霸氣哥) ()
2. 容海恩大戰袁弓夷？ 港台鏗鏘集有咩無拍到 袁氏這一家未夠精彩（D100 瘋中三子） ()
3. BNO平權絕招玩謝鄧炳強同袍藍絲博移民!? 30年前已3條橋諗定點阻中共玩嘢!? 林鄭月娥政府自揭要學何君堯飛起英國!? D100 維多利亞講 (林忌、林浩基) ()

D100 香港:
Facebook:

#鍾翰林 #美國 #左右大局 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

D100 左右大局 LIVE
主持：陳皓桓、岑子杰
2020年10月30日
(D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

#美國 #特朗普 #左右大局

特朗普拜登美國總統大選變數逐個數!
侵侵行呢一步可逆轉勝!?
D100 左右大局 LIVE
(主持: 梁家權、何啟明)

D100 Radio
511K subscribers

特朗普拜登美國總統大選變數逐個數! 侵侵行呢一步可逆轉勝!? D100 左右大局 LIVE (主持: 梁家權、何啟明)

爭取連任卻大選敗象已呈的美國總統特朗普，其陣營繼入稟要求煞停3個搖擺州分的點票程序後，擬再就另外兩州的開票提出法律行動。今屆美國大選的郵寄選票和提前投票數量大增，總統特朗普此前曾質疑，大量增加的郵寄選票可能助長舞弊。一旦大選中任何一方拒絕承認選舉結果，或沒有一名總統候選人能取得270張選舉人票，將可能造成巨大爭議，最壞的情況將是無法及時產生正副總統，需由眾議院議長甚至參議院臨時議長署任總統。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

D100 香港:
Facebook:

#立法會 #議員 #左右大局

泛民立法會議員資格被中共全國人大常委會DQ
林鄭月娥否認因拉布
講明下個輪到區議員!?
D100 左右大局 LIVE
(主持: 李慧玲、張秀賢)

D100 Radio
511K subscribers

泛民立法會議員資格被中共全國人大常委會DQ 林鄭月娥否認因拉布 講明下個輪到區議員!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、張秀賢)

林鄭月娥政府隨人大常委會周三 (11日) 宣布，原定今年9月立法會選舉中，被裁定提名無效的現任議員楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒、梁繼昌4人，即時喪失立法會議員資格。人大常委會在決定中提到，議案是應特首請求而提出。林鄭月娥揚言，泛民立法會議員若總辭，有助法案更快通過，她更加興奮。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續